有冇睇王者天下會熱血到喊?

好撚熱血

最近好撚拖

呢新果幾話傾計多過打
最撚熱血一定係王騎

王騎戰死

朱海平原都好撚熱血 想喊